想知自己有無宿便好簡單

就係食辣野
食完之後第二日痾屎覺得痛就代表腸胃健康

成日俾男朋友搞到好痛點計

有男朋友成日幫你通
腸胃一定健康，唔洗check

屌你返去台灣自首啦

仙貝呢？

木耳san 🙇🏻‍♂️

mojito

係咪木耳仔

支持 挽留
希望繼續開post = 冇事啦

不如直接改返名做 木耳(仆街) 繼續冷處理出post